大家唔好怪台長

其實台長都係想借D耳
俾全香港人一日假期姐
點會咁好話明6點掛8號波
香港人生活悽慘
台長其實為大家好

屌你

樓上洗版條柒頭單機啦屌你老母！

林超英